## VISUALIZATION

`pairplot` `boxplot` `hist`

### Условие

В этом задании вам нужно проанализировать данные о кинофильмах из датасета IMDB с помощью pandas и визуализации.

Задания находятся в jupyter-ноутбуке `imdb.ipynb`, там же вам нужно будет провести анализ и нарисовать графики. Ответы на задания для автоматической проверки нужно заполнить в файле `imdb.py`. Закоммитить нужно оба файла!
